[身同感受] 有無人邊睇Winter on fire邊喊

d 眼淚情不自禁咁流落黎
諗到自己係比人打到頭破血流, 諗到可能就係其中一條屍體
我無野好講.......

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面